[新手JJ]想買部單反求推介

主要影人 街頭風
邊部會好啲？
Budget $10000
買嚟長用
利申:用過a5000一年

你對部a5000有咩唔滿意先

想升級

繼續用A5000都做到
買支24e 用黎拍人文

Push

a6300

乜野係街頭風

有頭風的fd?

咁不如A7ii?

街頭拍攝

做文青一定fuji

x-t1 graphite edition

6d呢？

點解

街拍就a7系列啦 我都想玩 有朋友有部 感覺一流

$10000
可以考慮 a6300 + SEL24f18z
街拍等效35mm比50mm好

Sor
好似over budget 咗少少

X70點睇

多謝師兄

依家用緊部8年前二手買既450d
但影相好灰，唔多清晰同鮮豔
想升級，預四千左右，二手都可以
主力影風景
求巴打推介

D610 Kit, 10000樓下

讓部7d比你